---
title: README
date: 2019-04-12 10:05:03	
modify: 
tag: [c,basic]
categories: C
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# C语言

## 概述
- 关于C的知识点目录

## 目录
- Articles 关于C的文章
- Notes 语法笔记
- Stdlib 关于标准库的笔记

## 缘由
- 14年在太原的一个书店买了第一本也是到现在唯一的C语言入门书籍，忘记了当时买的动机，那时候完全没有编程基础，连前端的html也不会写，然后学习C的过程可想而知，
- 现在因为面试的工作需要用到C语言，所以重新拿起来，发现书其实挺好的，只是当时自己的程度不够体会不到这种好
- 我很庆幸自己没有局限到一门语言上，通过前端入门编程，然后到Linux的shell，再到python，现在到C，之后打算嵌入式，还有网络也想学，还有算法和数据库的知识，
- 我觉得一个人的眼界有多广，潜力就有多大，会有很多可能性，
- 这算是给自己的寄语吧，祝福自己学习C的过程中可以坚持下来

## 网站收藏
- [C语言中文网](http://c.biancheng.net/cpp/)
